阿仙奴今晚失分，聽日戴雲加面具上前線打狗

有冇手足組隊